一人一個最後悔既事

出世

搞到腳板底穿哂窿

搞到自己近視

出poor

佔中

開左馬會戶口

同ex分手

搏盡無悔

成日跑搞到有小腿肌

中出

自己以為善意提醒人 原來比人當係賊先係我

互含

認真d啦

出現貪念

之前有個男仔鍾意我我都鍾意佢，不過大家都唔知對方嘅心意，所以錯失左

等緊佢

揀錯科 讀得唔開心